{"id":10738,"date":"2022-12-14T14:17:22","date_gmt":"2022-12-14T07:17:22","guid":{"rendered":"https:\/\/vieted.com\/?p=10738"},"modified":"2022-12-14T14:17:25","modified_gmt":"2022-12-14T07:17:25","slug":"vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/","title":{"rendered":"VIETED tham d\u1ef1 Di\u1ec5n \u0111\u00e0n \u0111\u1ea7u t\u01b0 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam &#8211; Philippines"},"content":{"rendered":"\n<p>S\u00e1ng ng\u00e0y 24\/11, di\u1ec5n \u0111\u00e0n Di\u1ec5n \u0111\u00e0n h\u1ee3p t\u00e1c Kinh t\u1ebf, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam &#8211; Philippines \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi B\u1ed9 K\u1ebf ho\u1ea1ch Kinh t\u1ebf Philippines ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi B\u1ed9 K\u1ebf ho\u1ea1ch v\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0, B\u1ed9 C\u00f4ng Th\u01b0\u01a1ng, \u0110\u1ea1i s\u1ee9 qu\u00e1n Vi\u1ec7t Nam t\u1ea1i Philippines.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"619\" src=\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539-1024x619.jpg\" alt=\"To\u00e0n c\u1ea3nh Di\u1ec5n \u0111\u00e0n \u0111\u1ea7u t\u01b0-th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam-Philippines. (Ngu\u1ed3n: TTXVN)\" class=\"wp-image-10739\" srcset=\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539-1024x619.jpg 1024w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539-300x181.jpg 300w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539-768x464.jpg 768w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539-1536x929.jpg 1536w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539-480x290.jpg 480w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>To\u00e0n c\u1ea3nh Di\u1ec5n \u0111\u00e0n \u0111\u1ea7u t\u01b0, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam-Philippines. (Ngu\u1ed3n: TTXVN)<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Di\u1ec5n \u0111\u00e0n v\u00f4 c\u00f9ng vinh d\u1ef1 khi ti\u1ebfp \u0111\u00f3n Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i V\u01b0\u01a1ng \u0110\u00ecnh Hu\u1ec7 v\u00e0 \u0110o\u00e0n \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u c\u1ea5p cao Qu\u1ed1c h\u1ed9i Vi\u1ec7t Nam c\u00f9ng h\u01a1n m\u1ed9t tr\u0103m doanh nghi\u1ec7p Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 Philippines, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 VietED.<\/p>\n\n\n\n<p>Trong ph\u00e1t bi\u1ec3u ch\u00e0o m\u1eebng, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n Philippines cho bi\u1ebft trong, cu\u1ed9c h\u1ed9i \u0111\u00e0m, h\u1ed9i ki\u1ebfn gi\u1eefa c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Philipines v\u1edbi Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i V\u01b0\u01a1ng \u0110\u00ecnh Hu\u1ec7, hai b\u00ean \u0111\u1ec1u kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh mong mu\u1ed1n t\u0103ng c\u01b0\u1eddng h\u1ee3p t\u00e1c \u0111\u1ea7u t\u01b0 gi\u1eefa hai n\u01b0\u1edbc, nh\u1ea5t l\u00e0 khi hi\u1ec7n nay, Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 \u0111\u1ed1i t\u00e1c chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c duy nh\u1ea5t c\u1ee7a Philippines trong ASEAN. Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n Philippines \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua r\u1ea5t nhi\u1ec1u Lu\u1eadt nh\u1eb1m m\u1edf c\u1eeda v\u00e0 t\u1ef1 do h\u00e0ng h\u00f3a th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i, c\u00f3 nh\u1eefng ch\u00ednh s\u00e1ch m\u1edbi t\u1ea1o \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n h\u1ea5p d\u1eabn c\u00e1c nh\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 VN \u0111\u1ec3 th\u00fac \u0111\u1ea9y h\u1ee3p t\u00e1c \u0111\u1ea7u t\u01b0 gi\u1eefa hai n\u01b0\u1edbc, nh\u01b0 ch\u00ednh s\u00e1ch gi\u1ea3m thu\u1ebf cho c\u00e1c nh\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142527-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-10741\" srcset=\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142527-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142527-300x200.jpg 300w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142527-768x512.jpg 768w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142527-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142527-480x320.jpg 480w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142527.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i V\u01b0\u01a1ng \u0110\u00ecnh Hu\u1ec7 ph\u00e1t bi\u1ec3u. (Ngu\u1ed3n: TTXVN)<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>C\u00f2n trong b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a m\u00ecnh, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i V\u01b0\u01a1ng \u0110\u00ecnh Hu\u1ec7 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh, s\u1ef1 c\u00f3 m\u1eb7t c\u1ee7a Ng\u00e0i Ch\u1ee7 t\u1ecbch Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n Philippines v\u00e0 h\u00e0ng tr\u0103m doanh nghi\u1ec7p hai n\u01b0\u1edbc t\u1ea1i di\u1ec5n \u0111\u00e0n cho th\u1ea5y, l\u00e3nh \u0111\u1ea1o v\u00e0 nh\u00e2n d\u00e2n hai n\u01b0\u1edbc ti\u1ebfp t\u1ee5c mong mu\u1ed1n t\u0103ng c\u01b0\u1eddng h\u1ee3p t\u00e1c kinh t\u1ebf, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i ph\u00e1t tri\u1ec3n l\u00ean m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc m\u1edbi. Nh\u1eefng \u00fd ki\u1ebfn v\u00e0 ch\u00ednh s\u00e1ch c\u1ee5 th\u1ec3 trong ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a Ch\u1ee7 t\u1ecbch Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n ch\u00ednh l\u00e0 s\u1ef1 \u0111\u1ed9ng vi\u00ean v\u00e0 truy\u1ec1n c\u1ea3m h\u1ee9ng, th\u1ec3 hi\u1ec7n kh\u00e1t v\u1ecdng c\u1ee7a c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng doanh nghi\u1ec7p hai n\u01b0\u1edbc. V\u1ec1 h\u1ee3p t\u00e1c \u0111\u1ea7u t\u01b0 n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i cho bi\u1ebft, Vi\u1ec7t Nam lu\u00f4n coi tr\u1ecdng, c\u1ea3i thi\u1ec7n m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea7u t\u01b0 kinh. H\u1ec7 th\u1ed1ng ph\u00e1p lu\u1eadt v\u1ec1 \u0111\u1ea7u t\u01b0, ph\u00e1t tri\u1ec3n doanh nghi\u1ec7p lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c Qu\u1ed1c h\u1ed9i v\u00e0 Ch\u00ednh ph\u1ee7 ch\u00fa tr\u1ecdng, ng\u00e0y c\u00e0ng ho\u00e0n thi\u1ec7n.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/z3922601506495_bef38c3777a25e40ea553fc26f89aca7-1024x768.jpg\" alt=\"\u0110\u1ea1i di\u1ec7n VietED tham d\u1ef1 di\u1ec5n \u0111\u00e0n \u0111\u1ea7u t\u01b0-th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam-Philippines\" class=\"wp-image-10740\" srcset=\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/z3922601506495_bef38c3777a25e40ea553fc26f89aca7-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/z3922601506495_bef38c3777a25e40ea553fc26f89aca7-300x225.jpg 300w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/z3922601506495_bef38c3777a25e40ea553fc26f89aca7-768x576.jpg 768w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/z3922601506495_bef38c3777a25e40ea553fc26f89aca7-480x360.jpg 480w, https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/z3922601506495_bef38c3777a25e40ea553fc26f89aca7.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>\u0110\u1ea1i di\u1ec7n VietED tham d\u1ef1 di\u1ec5n \u0111\u00e0n \u0111\u1ea7u t\u01b0, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam-Philippines<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>T\u1ea1i di\u1ec5n \u0111\u00e0n, VietED c\u0169ng v\u00f4 c\u00f9ng vinh d\u1ef1 v\u00e0 t\u1ef1 h\u00e0o, kh\u00f4ng ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00f2 chuy\u1ec7n c\u00f9ng ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i V\u01b0\u01a1ng \u0110\u00ecnh Hu\u1ec7, m\u00e0 c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c giao l\u01b0u, chia s\u1ebb kinh nghi\u1ec7m v\u1edbi h\u00e0ng tr\u0103m doanh nghi\u1ec7p Vi\u1ec7t Nam c\u0169ng nh\u01b0 Philippines kh\u00e1c. Anh Ph\u1ea1m Ng\u1ecdc Hi\u1ebfu, gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Kinh doanh VietED chia s\u1ebb: \u201c\u0110\u00e2y l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i qu\u00fd b\u00e1u c\u1ee7a VietED khi \u0111\u01b0\u1ee3c tham gia di\u1ec5n \u0111\u00e0n kinh t\u1ebf l\u1edbn v\u00e0 \u00fd ngh\u0129a. Di\u1ec5n \u0111\u00e0n n\u00e0y t\u1ea1o \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 VietED \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 lan to\u1ea3 gi\u00e1 tr\u1ecb nhi\u1ec1u h\u01a1n t\u1edbi doanh nghi\u1ec7p trong n\u01b0\u1edbc c\u0169ng nh\u01b0 Philippines, l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a VietED v\u01b0\u01a1n ra bi\u1ec3n l\u1edbn.\u201d<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e1ng ng\u00e0y 24\/11, di\u1ec5n \u0111\u00e0n Di\u1ec5n \u0111\u00e0n h\u1ee3p t\u00e1c Kinh t\u1ebf, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam &#8211; Philippines \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi B\u1ed9 K\u1ebf ho\u1ea1ch Kinh t\u1ebf Philippines ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi B\u1ed9 K\u1ebf ho\u1ea1ch v\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0, B\u1ed9 C\u00f4ng Th\u01b0\u01a1ng, \u0110\u1ea1i s\u1ee9 qu\u00e1n Vi\u1ec7t Nam t\u1ea1i Philippines. Di\u1ec5n \u0111\u00e0n v\u00f4 c\u00f9ng vinh d\u1ef1 khi ti\u1ebfp \u0111\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10739,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[122,1,124],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v15.6.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VIETED tham d\u1ef1 Di\u1ec5n \u0111\u00e0n \u0111\u1ea7u t\u01b0 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam - Philippines - VietED<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VIETED tham d\u1ef1 Di\u1ec5n \u0111\u00e0n \u0111\u1ea7u t\u01b0 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam - Philippines - VietED\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00e1ng ng\u00e0y 24\/11, di\u1ec5n \u0111\u00e0n Di\u1ec5n \u0111\u00e0n h\u1ee3p t\u00e1c Kinh t\u1ebf, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam &#8211; Philippines \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi B\u1ed9 K\u1ebf ho\u1ea1ch Kinh t\u1ebf Philippines ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi B\u1ed9 K\u1ebf ho\u1ea1ch v\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0, B\u1ed9 C\u00f4ng Th\u01b0\u01a1ng, \u0110\u1ea1i s\u1ee9 qu\u00e1n Vi\u1ec7t Nam t\u1ea1i Philippines. Di\u1ec5n \u0111\u00e0n v\u00f4 c\u00f9ng vinh d\u1ef1 khi ti\u1ebfp \u0111\u00f3n [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VietED\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vieted.vn\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-14T07:17:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-14T07:17:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1161\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 ph\u00fat\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#organization\",\"name\":\"VietED\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vieted.vn\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCXtFpAcAWEpTZVEpG2TvUrQ?view_as=subscriber\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#logo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/VietED.png\",\"width\":2478,\"height\":1000,\"caption\":\"VietED\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/\",\"name\":\"VietED\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/vieted.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines-20221124142539.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1161,\"caption\":\"VIETED THAM D\\u1ef0 DI\\u1ec4N \\u0110\\u00c0N H\\u1ee2P T\\u00c1C KINH T\\u1ebe, TH\\u01af\\u01a0NG M\\u1ea0I VI\\u1ec6T NAM - PHILIPPINES\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/\",\"name\":\"VIETED tham d\\u1ef1 Di\\u1ec5n \\u0111\\u00e0n \\u0111\\u1ea7u t\\u01b0 th\\u01b0\\u01a1ng m\\u1ea1i Vi\\u1ec7t Nam - Philippines - VietED\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-12-14T07:17:22+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-14T07:17:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/tin-tuc\/\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/tin-tuc\/\",\"name\":\"Tin t\\u1ee9c\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/\",\"url\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/\",\"name\":\"VIETED tham d\\u1ef1 Di\\u1ec5n \\u0111\\u00e0n \\u0111\\u1ea7u t\\u01b0 th\\u01b0\\u01a1ng m\\u1ea1i Vi\\u1ec7t Nam &#8211; Philippines\"}}]},{\"@type\":[\"Article\",\"NewsArticle\"],\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#\/schema\/person\/88fd7eb52030f06b1dd6e0c35280b555\"},\"headline\":\"VIETED tham d\\u1ef1 Di\\u1ec5n \\u0111\\u00e0n \\u0111\\u1ea7u t\\u01b0 th\\u01b0\\u01a1ng m\\u1ea1i Vi\\u1ec7t Nam &#8211; Philippines\",\"datePublished\":\"2022-12-14T07:17:22+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-14T07:17:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog t\\u1ed5ng h\\u1ee3p,Tin t\\u1ee9c,Tin VietED\",\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vieted.com\/vieted-tham-du-dien-dan-dau-tu-thuong-mai-viet-nam-philippines\/#respond\"]}],\"copyrightYear\":\"2022\",\"copyrightHolder\":{\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#organization\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#\/schema\/person\/88fd7eb52030f06b1dd6e0c35280b555\",\"name\":\"veadmin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/vieted.com\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fbd83c2078692aedf10c2c84d47dcc1e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"veadmin\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/vieted.com\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10738"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10738"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10738\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10743,"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10738\/revisions\/10743"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10739"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10738"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10738"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vieted.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}